曼城賣辛祖買弱智仔加比爾捷西斯是否戇鳩？🙄

買條傻西巴西黑鬼都唔留本土英人

德甲水平低

牙蘇去德甲一季40球啦

比工程師見到 會撞爆電視

當年屌到全盛拜仁冇力還擊

有回購條款?

樓豬人格分裂？

證實左有，但唔知幾錢。而且都要球員肯返去先得

樓主狗黎

一個中場，一個前鋒
再講人地要求上陣時間，成隊入面Silva 兩個，加埋KDB, Sane真係好難俾到正選佢